Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 533 炒家轉手又賺幾千

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

牙活一鍵留名

RDJ兄點解唔用幻視啊活

Lm

派新貨未

LM, 隊長係咪諗住派一水之後又隔半年先再派 望落冇遲咁多咁?

無限85

頂上來

快d派貨

巨腸郁呀

負個靚皮先

派貨

隊長肯郁未

負皮先

lm
默默等女巫

LM等派隊長

紅黑啊我要紅黑

紅黑 肉腸我全都要

呀活快啲派IP啦

紅黑同隊長都差幾日
重甲都停左好耐 快d全派

派tony未

似係炒家炒車

唔知係邊兩隻呢

冇最普通個隻vision嘅

咁細架車裝咁多箱

可能是吉盒來

其實睇番隻night monkey
個頭都真係幾fail 下
用番平時gg個隻質地去整的話，個質感會唔會仲好🤔而家咁睇好膠下真係

根本成隻就係衰喺個頭度

明明cosbaby都係布質地，1/6反而變左硬膠仲要反光嘅

想問下個支架邊到買？
慳位好多

Sorry睇唔到上面有

仲期待緊有副廠整布頭
雖然機會都細

聽日派貨日

希望派到14/7紅黑

派星戰得唔得
想拎ig-11

屌聽日拎去換

第一次玩spiderman?

之前好好彩無咩大事

一邊用機車一邊大媽人手車係咁㗎喎....

咪on9啦，無問題呀，隻隻都係咁

派到8月未

當你睇完呢兩張相 就會覺得HT又hea

個頭2個字垃圾
光頭咁撚樣
又光又無紋 咁都出到貨
Ht qc真係西利

大貨真係幾撚過份

所以先送條頸俾你

平時都好少屌柒ht
今次黑頭真係on撚9
千幾蚊買舊屎

咁我寧願HT做好QC先

我已經心淡到 廢是再屌佢

拎埋手頭上個幾張單就直接唔玩

次次等m記出貨都係擔心多過期待

唔知點解唔可以好似親生仔咁一隻做好佢 睇下mando幾撚正係都要一隻做差少少然後下一隻又做靚啲 速龍gg就膠頭但係紅黑又做得靚喎 真係吹脹

成個頭好失敗 唔只隻質地 對眼都整得完全唔似
本身個演員最大特徵係條眉 佢又整得勁高
點認到係本人 凈係雕對眼都可以整得咁差

重有眼距比起開訂遠咗

呢隻真係好hea

其實呢隻比起85更加需要換頭

咁又誇左d

派CA未

未到四月一

都攤凍晒

又客串

阿活！好撚悶呀

我有錢！我要開訂吖

派貨啦

有本事今日再上85

屌你老母派隊長未

每日一屌

琴日上貨都三板
今日唔似會有貨上

不如上無人機啦

Ching 我有興趣J托 tg左你

都係DAM TOYS?

唔係安全日
係安全期任中出

Ada係自組嚟

......

終於又派貨

係， 假架黎, 真貨唔係咁既色

ok... thanks ching

想知呢個幾錢

隻gk又做得幾好

依隻正 有埋頭雕

成7000

正常價位

想問邊到有得買呢款地台
印像中mk43出過
但無avengers endgame名
啲石係右邊加有支架窿

其實是43反轉來用
你會見P走左個支架窿
字都是p上去

頂原來係咁...仲以為有得買

條廢柴真係，唔見佢係返個谷講
屌你老母唔撚圍爐囉

你咁敢 我支持你

花生花生

網絡世界姐

好心你地自己嘈就去返你地啲gp 啦
上次海星已經由年初一嘈到年初四

大撚你條傻尻又做嘜尻

哭撚左

佢真係痴撚線

一日最衰都係亞活唔開訂唔派貨冇嘢做就梗係要嗌下交

ht po嗌交呢啲日經黎

隊長

搞到m記驚現on9仔咁

2388 4677

佢今時今日重摷到呢兩隻野出來已經好神奇

呢度邊個係ck chan

呢個巴打，上面一開波就自爆
就來屙屎唔出都拎上來嘈

阿活根本收埋大把舊貨 得閒就拎出嚟撚吓狗

聽日先開

唔開訂唔派貨

安全期呀

貨都唔派咁撚絕？

袋住張CA單成個月 就發霉

集氣

幾時失禁式上貨呀

上左mk21

美隊仲未上貨嫁

唔開訂唔派貨 牙活有咩做

係咪等執
咩都冇

執左唔驚IM會 再RERUN

GG到貨

10/10

queen studios iron spider個pose

好期待49&85
佢最後重要有你地最鐘意嘅sw

一開依條坑 就唔會想玩ht

會開sw ？

cls 1/4 bulkbuster

見到佢出隻iron gg咁正已經心動緊
有燈有頭有配件

Stay tuned下面嗰款wanda

1比4 hbbtw隻thanos幾正

真係好癲重要個地台咁高

如果有位擺肯定好正

想要堆地台
Ht個舊垃圾想掉咗佢

7千幾算係咁啦 不過入得一隻就陸續有嚟

佢好似仲有mk7

屌我以為star wars

星戰都係55依啲大路牌子架啦

佢哋好似冇整sw

Mk7反而好一般
關節位直頭比人屌

Qs 係1:4 scale 定咩其實雕多配件好玩過hottoys 啦，佢啲動作hottoys點會擺到

等ahsoka obiwan 好似就派

1/1 去到1/6都有出

想問球形頸joint卡係個頭雕攞唔返出嚟可以點算已經試過用鉗都整唔到出嚟

熱風吹一吹先

hottoys都叫出得少Wolverine？
Origins
The Last Stand
日本
Days of Future

都4隻啦

好正，可惜冇咁多位擺

還好 唔知佢點解有Logan套戲版權但係淨係出cosbaby 明明套戲都幾個look可以出又靚

得咗唔該巴打 本身唔夠膽用熱風吹頭雕

出唔出睇哈活心情既姐

唔怪得個個都話玩ht就係俾猴活撚

其實hottoys咁多年都係出到DX19
有無人研究過，ht出dx系列究竟再考慮咩因素去列唔列入下一隻DX呢？

出得多咪唔珍貴，通常DX都係珍貴啲

之前傳出果張DX20真係唔知會係咩呢，凡係10，100，200，300，400，500都比較受大熱既角色

Darth Maul佔左3隻DX...
原因？

老細話事

親生仔系列

500應該係iron man mk1啦掛

500係MARK 7

唔好意思
咁600

有機會, 不過都係50/50. 畢竟...講左好多年...

iron gg好靚
個地台重大過隻本體

出番輕甲真係要訂多次

水行俠件衫好似有啲唔同

未又係出到shf咁樣

好過粟米衫掛

溫馨提示 55又重開依隻嘅訂

差啲比左錢 但見ht隻紅藍就派 最後放棄左

色調暗左姐

應該得超人件衫有變 其他都係加裝備
咁就要睇下猴活會唔會出多次

隻rey 同Ben solo 搞幾耐先派

Joker 似動漫限定
Flash同Aqua man 應該唔會再開啦
店長系列
Ww又已經開多咗兩隻
Batman tac suit 有段時間marvel熱潮個期都半店長

Mcfarlane

可能又改頭雕

好想睇下rey個大貨頭

我覺得knightmare flash先似動漫四寶
但都要睇猴活心情啦

吖活 你唔開訂都派貨吖
我開始有幻覺 覺得HT已經執左

4-armed cyborg

照買咗先
遲咗就難搵

開黎見我shazam

加埋nightmare Re run 就正

係格離場見到，係唔係無final battle suit

見有戲服實物相流出

Knightmare入面個個造型都有唔同
口碑好的話 要出真是大把選擇

On9你劇透寫明啊
即block

Shazam!

唔講清楚, 比你FAKE左

屌你老母咩， 識唔撚識寫字呀

imdb預告cap

我都希望到時口啤好

JL2造型

On9無藥醫

肯開新訂未

今日點都會開喇掛

尻估bo

集氣shazam,等我可以繼續休息

又幾有HEART

你個腦裝屎嫁？

係咪好似唔止一次

真係抵你比人屌足咁耐

隔離場傾緊又要拎返過黎呢邊威

上次已經好多人扑咗佢
都仲有咁多人中伏

預告圖黎

屌你po都寫明啦
有預告link架

今日又平靜

有風未

開黎見我！

大家可以回家啦！.jpg

下星期五

cls公司可以派新貨未

ht係咪要執笠

Rerun先係執笠

會唔會今晚先開
到時開女巫

5點半開sw 播完即刻開

星戰試過5 6點開

你玩乜撚嘢呀阿活

一定唔會啦
連親生仔star war都未咁 睇下 mando 幾多未開？
你marvel 會？

應該唔會即開啦，搏比人嘈劇透咩

4點已經睇咗啦

好似無試過星期6開訂
又要等

hk冇disney plus

孩記同pop一早劇透啦

有其他地方

係直頭唔知等幾耐

屌你咪撚咁on9啦傻閪

派貨未

做ht員工真得閒

又唔開訂 又唔派貨

Cwb 啲活動流撚到

冇乜消息今日唔上黎住了
番去睇埋大結局先再上黎
費事一陣又中伏

個倉係咪比85塞爆左

似啦
班友唔拎貨

隊長究竟想點
死唔派第2水

失蹤人口

佢黎緊重有大把野出（有預告list
唔急住

1/4 gg都未有啦

tony校服版都未有啦

落雨唔上貨？

有無HT員工出黎講下近期返工有咩做

輪流煙break

等半年la
正常HT係得一水

係85 D人唔柒拎先落晒黎香港 派咁快

Bokatan

個頭幾似

個頭幾高汁

去返以前既HOTTOY , 星期五不定時出POST

訂！ bo katan

唔知幾錢呢

估就估中遲開
仲真係開sw 不過係star wars

正

$1730

1730

阿活愈嚟愈進取

😦😦😦

見star war炒起就加價

又加價了

面好似太長

冇星戰會員真係會哭能咗咁鬼貴嘅

愈出愈貴

sw連地台都有誠意過marvel

準備隻隻千七起

依家做會員好易不過真係貴左好多

無咩件都千七

依個基本啦

Boba抵玩到傻千7兩個造型任你玩

是
睇真唔太似 正面有d怪
但收貨

戲入面眼眉更粗 更濃妝

新嗰隻已經冇咁抵

錢唔係問題，你派貨先得架

bokatan ok wor

鳩估中

仲有塊面有小小長

長左d
五官收貨

可能頭髮太厚 顯出頭長左

同rey一樣，變男人樣
順手改小小出埋黑妹啦

有關JL劇透

對眼都少少怪

快過連登同fb出消息

Mando Bo katan 套甲好似都係clone wars 嗰套？

咁要訂了

如果隻Bo啲頭髮可以TWC啲薄啲直啲橙啲就正

頭髮厚左d

個頭盔d花紋真心靚

搞乜4點先開

回復正常

放工實逼死

講任何有關的都4重啊
又多個on9
Block

想收隻肥Ben Batman 應該收BVS 定 JL

marvel只有六角形

JL個頭雕高質

二奶無運行

Bvs個body加墊 丁死

我自己都偏好BVS但加墊係點搞同埋係咪買黑label就得

個班阿嬋
為左40蚊人工
長期捕係20th門口

JL啦
你唔會失望

bvs又貴又冇頭雕，不過啲肌肉好正

suicide squad個隻好似有改良少少

我見啲人話奶嘴係最好 顏色同外形上
但輕甲有頭雕 所以都係簡輕甲好啲

奶嘴即係咩

#445

bvs body + jl頭

依隻？ 445 雷神嚟嘅

你係咪block7左佢睇唔到
講緊依隻

不過收輕甲番黎執啦 又有頭雕 搵人噴下個身增下肌搞掂架啦

呢隻好彩個陣rb執到死雞
最後一隻
唔係兒家應該叫緊春

睇下zack出唔出好過啦
呢隻有55身情況 要拎去改

記得JL出個陣
其實成隊都好小人訂
隻隻都坐過係rb一排
唔知侯活敢唔敢再出

訂咗Bo

侯活其實都算好 出齊曬batman同joker

出淨Cyborg撚狗咁好

星戰咪又係咁 親生仔都會撚架啦
睇下撚你撚得多與少啫

睇吓solo影都冇

RO都未齊隊

買哂 根本兩隻野完全唔同

BVS套suit好好多，套衫用嘅物料同埋外型都好過JL
自己增肌都唔難，如果唔想煩其實直接涉棉花入去都夠挺身

呢隻sw 好似好detail
係咪就係親生仔分別

mando即頭燒鴨價錢燒鵝質素嗰筒幣咁細都做到拉燈分件

星戰係出得特別有心機

Beskar?
仲要有磁力果下正

大家都係皮帶，扣同袋

Ep5 solo , EP6 黑武，padme 呢3隻我等左好耐
幾時先出
C3PO 又係比佢撚足咁多年

隊長件衫都多detail 又多配件
Black widow 先hea

幾時開wandavision

WANDA

下個禮拜有無機會

仲下星期？聽日好開喇

聽日開， 星期日就做勢大會

好大分別痴線
本身都想入黑gg
不過諗諗下都係忍下手。
Marvel 同 dc 質素完全比下去
除非第時有Batman。有愛先再訂

轉玩star war咪得

希望猴活出埋女巫endgame ver

死白痴仔

有晒模有晒版
Easy money都唔賺

估唔到A3,A4都唔出

A4佢肯出肯定又排幾層後樓梯啦
點知走去出隻嘅女權隊長

今日去DC 個展覽一影

肯定唔會咁好死又唔係親生仔

劇透

候活求你出曬依幾套衫

好想要一pair 黑白

萬聖節 新個套都會入 eg希望會出返
2.0啱啱後追左 1.0本身有

候活出呢隻包你大賣

改埋個名黎劇透
好彩睇撚左

唔想被透真係唔好上黎

一早已經睇咗

黑超

我都鐘情頭兩集個造型
如果好似舊Joker咁出黑白一pair即訂

對眼做大啲，塊面冇咁長，頭髮冇咁爆就正

咁樣比較下 唔係太似

安全期降臨

望佢會改下啦

快d派埋Rey + Ben solo同captain rex之後退sw坑

mando 放棄？

認真，睇完套Wanda，其實係唔錯，我個人覺得當距劇咁睇真係無得頂，補充左Wanda 的世界同令觀眾更了解Wanda，但如果定位當戲咁睇，咁就無辦法，戲得2，3個鐘，一定係狂比精彩位，2個定位唔同。但無可否認，結局前比人吹大左係真

ANYWAY，睇完求呀活快啲開訂，一定訂！！！好正呀Wanda

廿樓個隻已經冇咁長

意外地女友見sit-com包裝頭幾集+輕鬆浪漫趣劇，每個禮拜五同我一齊追，仲問返我MCU前20部電影來龍去脈

快啲出多啲clone

無玩開sw哩排真係幾靜
以前一個月上去5/6次,而家一個月都係一兩次
MCU/DC開得少訂,貨又派得慢

美隊呀

岩岩訂完Bo-katan,人都唔多個

土地不足

我加埋gg俠坑已經好辛苦

想問下
85換頭單野冇咗下文定係我miss咗？

好彩無睇SW 多多錢都唔夠買

我都係慳返唔少錢
今年除咗隻mark5就無訂過其他

Bo katan 竟然都唔多人訂

唔多fans咪好，又唔洗排餐死又唔洗等十世先有得玩

本身星戰都係一般，睇完mando中哂毒

玩得Rex，你一定唔會咁易退成堆501等緊你

想要直髮BO

Welcome

實物收貨 訂了

對眼實物冇味精圖咁厚妝已經似好多

卡雲尼

先3月 唔好開心得咁早

錢預備好

究竟隊長幾時派貨

m記只訂女巫其他passbudget 比哂star wars

今次bo 係新人雕

聽住先

我都係 啲新年錢都等到就發霉

仲有白衫bw
其他就真係睇下ht會出乜再決定
好在gg坑我都算有定力 唔係全都買

後面嗰句必定係真

bw pass la og 6我都放棄左變og3

白衫bw唔訂了
睇完個主要劇本好伏咁
今年訂埋wanda就停手

訂咗但全部未到

最近出既sw 差tank trooper冇訂
真係要斬手停下先

但boba果日多人到排樓梯

今個月先3月

出3.0仲勁
應該唔小人見之前炒得想分一杯羹

仲有falcon bucky

睇完心情好矛盾，件新衫幾靚...
但係一諗起佢會用包膠手我就喺心入面屌一聲

我覺得套劇幾好睇，你唔當佢MCU電影咁比較，其實做得唔錯
最後真係睇到眼濕濕

其實其他廠d包膠做得好好
係ht 個隻包膠咁易爆
不過都係會訂

訂黑人 唔要bucky

岩岩先睇到第5集

呢隻會唔會到時好多人放但冇人接
利申已訂豪華

😂

等年尾個人劇，乾淨版

今年炒未即係下年蟹 marvel有版你睇

但下午仲有s3 wo

你地真係可以慢慢等

Bad batch 唔知出唔出

播先算啦 最怕佢好似jl咁五缺一

好難唔出㗎喎

又用翻boba頭？長髮hunter一定j死人

睇故事似係軍方自立一位美隊人選，之後冬兵上位接任做美隊。

點解隻WM又轉色

之前有人已經po 過上嚟 話係fan art嚟

記得有人影到上過貨添 點解唔派

就黎會問埋派貨時間準唔準 sw v仔 幾錢訂

sb啲員工真係幾休閑

早2日咪開左訂

開訂忙一日
之後抖足六日

同我以前做功課一樣

呢隻1:1 Harley Quinn有位擺嘅話都幾正

似超正 但屋企有千幾二千呎以上先會考慮買1:1做香港人都幾可悲下

呢啲1比1買嚟做乜9

有特別用途

j

開天啲雕真係好靚 ww同李小龍

3月8再黎多隻啦

幻視冇死多次

消失咗 得返白幻

你又話睇左劇透有x教授同磁力王

劇透話有nightmare
真係有呀不過字幕到

x教授同磁力王 奇異都撚曬

樓上條撚樣真係要Block
成撚日劇透

個名都已經係

隻IG-11真係出得幾好，好多活動關節，又實淨，造型同顏色都出得好好

係影視台個post 己經出晒名

幻視冇再死多次

唔好睇咁多fake news劇透

係鬼

由佢單機啦

都估到話緊邊個

睇得慢又怪人

唔係個個第一時間睇 加密好難咩
名都要劇透真係抵你單機

就憑佢呢句, 又可以 BLOCK 多個

要全封
唔係個名都會劇透你

聽日會唔會開女巫

我屌你老母呀柒頭

巨腸……派貨la，好無？

感覺falcon同ws套劇拍成18+會好睇好多

同我派貨

迪迪尼點會

仲有ig11 淨係派左1轉

估下轉應該全派

派rey同Ben solo

呢兩隻我都等緊，但唔係首日

Rey可能一水全派呢

一水全唔全派就唔知
少人訂就應該係
個辦個頭真係出出地事

唔派比你

條友喺fb group都好似劇透過
有前科

又屈

係唔係冇下次

放風唔會復刻?

錯左po

Pad？

係呀

啲人課既錢夠買一隻mk 85

點止

Pad都要課咁多

辣殺驚唔撚玩

唔該陳生聽日出新野

順手派多D舊野

清哂堆85先啦

隊長同重甲好耐無郁

8pack先齊撚咗

差隻GG女先齊

諗起課兩pack 夠俾一隻ht 訂就覺得好痴線

點解咁多留言都有一個負評

收到wind 明天開旺達

我俾人追殺緊

中左請你飲烏龍茶

Kfc ok?

如果中，請你食姜B餐

無問題

姜B餐走姜唔該

飛左3張相

今日應該都無野睇

食西北風就有

邊到可以訂

鹹魚

好多小心意

唔通係d 魔法波波 同埋darkhold

Bandai透明特效件

好想要WANDA
但已經好多單
如果得隻FIGURE冇小小心意冇配件真係不了

整架遙控直升機過你

頂多咪發光手

樣似先係心意

我都覺得所謂小小心意都係好似cm咁ge發光手，仲有發光頭

即係你唔想要囉
正常既wanda你想要幾多配件

如果猴活肯出埋endgame版本就好,配件有時無都無法,套戲限制左小就小,唯一可以小小小意就係搞個地台

我都想要eg版多啲 都唔會預佢有咩配件 只求個頭整得好

派貨先啦

岩

雙頭雕
發光紅眼

寧願猴活貪錢d,出晒兩個版本比大家揀

Eg版應該只會改髮色就出

派貨未呀！

美隊幾時有 等左一個月都唔派貨

Deluxe版配隻Vision

2022年頭上 ds2 到時應該差唔多派貨

今日好安全

日日safe

痴撚線，成個月派得一水

其實有冇人上去屌佢哋點解咁耐都唔派

交比你

唔派唔緊要，唔好一次過派就得
記得上年一次過派：homemade/2099/浪人
同期重開訂，好撚甘

係呢期都好安全

會唔會有嘢改

關佢地咩事

而家開訂等年半係基本，一定冇可能22Q2派

淨係知你用推文會比人屌

REPLY 5分鐘內即收1個負皮
追POST追得咁勤力

對呢度咁有怨氣嘅， 應該都係得嗰幾個

起碼有7個

繼續負評啦

sony/switch post又係長期有負評

頂，見到又笑咗

Heatoys係咪執左

間廠執左
收多幾轉訂就走佬

估下cwb係咪真係做埋3月就執

我覺得唔會,今年動漫節搞唔成可能續租

繼續等派貨

執陰

隻眼可以大d

美隊過年前等到而家三月都係派得一浸

55都推遲左CA個期

（你地可以負皮我了）

等HT出算

無小小心意 仲推遲

下一隻派Batman beyond好冇

好
2月5

全部都係蝗超做既

你就唔好講到自己好委屈咁 負皮你就正常既

已習慣

ching面皮少厚

如果Hottoys一出必訂

有黑超都偷笑
分分鐘仲可能係4寶

仲要單頭雕 照收你1680

呢隻荒狼型過之前果個version

己經block柒左條傻西屌你老母

ht 未必出奸角
出黑超，惡夢batman，鋼骨，joker已好好

鋼骨今次真係一個好機會借住個勢出。

M記啲奸角都出唔齊啦
Dc 就連主角都出唔齊 仲想出奸角

不過我knightmare flash同 dead stroke都吸引

岩岩係facebook見到

d價咁平，有點心動想收浪人同mk50 dlc

六角形地台就有份

avengers 1咪出過，賣九百幾蚊
放咗係兆萬幾撚耐先賣得囇

係唔係講緊外星兵？

之後hottoys冇L再出過啲二打六奸角
哈活比啲玩家fake9咗，啲玩家講到實牙實齒會買但最好少得可憐
隻flash同水行俠都擺咗舖頭一排，啲玩家仲好意思叫哈活開鋼骨

呢隻早幾日經典兆萬見到7百幾。
另外貼左個價錢牌。（疑似特價銷售）

嚟料啦

小心意

真定假fb唔見update既

膊頭有關節唔係包膠

係喎 唔講唔覺 成個膊頭一件過 個關算收係腋下

非植髮？

咁多巴打咁夜唔訓

件披風好似除唔到

小小心意姐係咩

卡埋落頸咁

仲要髮型同髮色都錯

隻手有D FAIL講真

select都除到 真係比下去
無披風個look好睇d

剩睇個髮型唔算錯，
但個效果好似完全唔同咁

就咁睇2張味精圖
一貫ht 水準 冇咩驚喜

劇入邊個造型靚好多
而家好似硬係爭咁啲咁

其實唔差不過冇想像中咁靚

想知vision可以有咩配件

$1530

正路都係得手
如果連燈都冇應該pass

會唔會無啦啦又送個槌

官方page 仲未出

可能雙人呢

見白幻視 都有cosbaby

膊頭關節加手套包到上手碗唔洗驚爆手，仲有膠髮新頭，鐵線袍同裙襬

到時奇異博士2上畫，呢兩隻唔知出唔出到貨

個嘴出事

Vis 咁大隻

合金vision

膠髮唔知仲可唔可以戴帽呢
雖然個冠都未必除到

準備一陣間12點開訂

會唔會好似隻select咁可以換髮型戴帽，之前solo 同luke都試過磁石髮型

如果要戴到帽 要換頭髮

猴活係咪俾迪迪尼過咗棟

下面Marvel Legends黎

睇落就似膠髮，個頭同一角度，髮型不變

睇頭頂都似膠

一睇就知膠髮黎 真心寧願佢膠髮

到時再搵人植

from外國谷

應該仲有配件官方先公佈

鳩估配件：

火effect
手
本魔法書
魔法咒語backdrop

一句講哂，對手有冇燈先

係喎有護臂應該加到燈喎

睇落就唔似可以加到

中間個位好似有燈

到時又比人屌想還原套劇真係咁難？

未load到圖果時我以為你講中間心口果對大燈

雙眼會唔會有燈呢？

開訂未 一隻Wanda都未有

Bo katan無咩件都千七
做齊上面嘅野會開幾多錢

都係

二千起跳不是夢

呢個造型遮哂了

可能係Cm個種

可能又好似ww 金甲咁又開兩個版本

2300多謝大家

deluxe 加 vision

普通就單頭 一隻

想佢出雙body deluxe
好似mark9+Pepper咁

承惠3k

縛死一對賣

本身似今日開咗cosbaby 先

但迪迪尼咁樣爆咗出嚟
會唔會索性都提早

Vision唔多吸引....
一齊開會訂埋
分開未必會行多轉

比較想會唔會分流 會員 同 Who

對上幾次得im 先有做分流

請定半日假先

燈咩燈，Hottoys 表示marvel 全部一律UV 算鳩數

uv 照二手scarlet 塊面， 實會一噠噠

UV是邊個天才諗出來？
平時邊有人會用支uv燈照隻figure
就連支uv電筒都無咩人有

如果千七真係要有地台
同埋究竟少少心意係咩
手型 著燈？

有燈有書

我諗2千左右

誇張左

帽都冇

今次真係屌你無帽

正！有uv反光特效！已經急不及待拿支紫外光燈照到塊臉紫曬先有小小反光效果了

2000唔攬係呀

副廠都出到發光頭
Hottoys仲玩uv

點照呀大佬, 又撚尻人

扯曬旗

vision都出埋，靚過1.0好多

依家好難講 愈嚟愈進取

呢張好正

【全新頭雕配有雕髮造型的極像真紅女巫 淡紅色半透明手掌施展魔法魅力】
Hot Toys緊貼著Marvel電視頭炮緬懷處境喜劇《WandaVision》的結局發展，現推出極具人氣的《WandaVision》紅女巫和幻視1:6比例珍藏人偶！
Hot Toys 憑藉精益求精的比例細節，準確根據演員Elizabeth Olsen於《WandaVision》中飾演紅女巫的身型比例塑造高約28cm、擁有玲瓏身型的紅女巫專用素體，全身具有逾28個可動關節，可擺放各種靈活自然的姿勢造型，忠實呈現角色於電視劇中的各式作戰姿態。人偶配有一個全新雕製的極像真紅女巫頭雕，除了高度還原紅女巫的面部輪廓、鮮豔的紅唇妝容、具層次感的啡色捲曲長髮與額頭帶上緋紅色頭冠，細膩表現出角色於劇中所流露的凝重眼神與神髓，像真度入木三分外，雙眼於UV燈光照射下更可演繹紅女巫施展魔法時的造型。此外，Hot Toys 特別根據劇中的戲服設定，精心製作出全套帶有禮服觀感的緋紅色緊身戰衣，細膩逼真地於表層上飾有全新的滴膠細節和壓紋線條的露肩戰衣與長褲，腰間飾有長身的裙擺細節，更配有一件飾有仿魔法圖案的緋紅色帶帽斗篷 (可拆下)，整體外型散發著更強的女人味與迷人魔力，盡顯紅女巫一角的原有個性及氣質。隨人偶除了附有一本黑暗神書和多對穿上緋紅色手套的造型手掌外，設計師更於紅女巫素體的手腕位置內置LED 亮燈功能，以配合上用作施展魔法的淡紅色半透明手掌以及淡紅色光束效果造型配件，足本打造紅女巫施展魔法魅力的動態。
預訂價（另備有會員折扣優惠）：HK$ 1,690
預訂詳情:
Toy Hunters及Secret Base會員可於按照下列的會員優先日率先親臨Secret Base 及HT20THPlus店預訂 (地址：香港九龍旺角彌敦道582-592號信和中心20樓/ 銅鑼灣百德新街Fashion Walk 地下12-14號舖):
2021年3月9日 – 所有 Toy Hunters 及Secret Base 會員
2021年3月10日起 – 公開預訂
備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

1690 咋

Vision乜柒都無

Vision 正呀，有手型同背景！好有心思，完勝親生仔！

狗衝

Chair is not included

Marvel 野仲點會有地台

連髮型都唔使改就出到endgame版，候活真係識做生意

想還原呢個pose

the truck too

女巫件披有帽
但應該戴唔到

我做乜你地都會訂
其實有咩心意

師兄又中

頭髮唔啱有少少卻步...

如果有更換髮型件可以戴帽就真係小心意

竟然vision 平啲

設計師更於紅女巫素體的手腕位置內置LED 亮燈功能

今次真係有燈嘅

不過個冠好似做得太低

髮型完全唔同

呢隻真係有需要植髮

我期待太高了

但其實我麻麻哩個髮型
希望唔會出貨先改啱

佢隻板成個額頭遮住左 明明係露額
dklm

唔識做生意都幾層樓揸手 公平咩

重以為會有White vision

小心意就係有手燈同uv眼

小心意是咩？

本書仔？

大貨唔知有幾多成

好多
1）無帽
2）個冠低
3）無植髮
4）vision 無件

Causeway Base出埋cosbb

膠髮唔是問題 最好留返對耳仔有後路植髮

連個辦都咁既款 , 大貨到底會點

SB 都有

仲有
5）對眼用UV

依隻用植髮應該靚好多
而家睇完圖真係麻麻地 無想訂既衝動

本身露額似headband
而家乜水

屌撚到

如果大貨出到相呢個效果已經心足，
星期六有時間上 sb 訂先

其實我覺得個頭鵰似 但大貨呢？
所以都係唔訂

不如叫佢算鳩數唔好油d反光特效
用UV燈照隻figure都算係近年其中一個最on9發明...

HT跟promo art做個髮型搞到錯咗
但套劇出咗街先知差咁遠
希望會改啦

個冠唔除得....？

Btw....佢地終於記得會員先有首日
做左會員都唔知有咩用

如果有呢個小心意就好啦

利申 本人是hottoys超級粉絲❤️懇請貴公司能滿足小弟少少要求

個個都口裡說不 身體卻很誠實
等睇呢兩日排隊圖

同埋隻WANDA好似好肥咁

唔鐘意真係唔好訂, 要懲罰陳生

身型比例好似好咗，但係條頸仲係偏粗

成隻野最差係隻腳既線條 又粗又短咁 同埋塊面包左d

次次講既小小心意都係伏

衝首小時,好耐冇訂mcu

阿活: 屌你 我以後剩係出sw算

vision咪咁孤寒送埋張櫈得唔得呀

我收貨架喇
諗緊聽日請唔請假去訂

昨晚講中咗 又係六角地台

MARVEL粉餓左好耐
今次仲唔派後樓梯?

終於有了

今次全負皮喎
我等直入

屌住黎訂是HOTTOYS特色

就算想訂 我都建議轉去訂SW

m記真係hea撚到傻

開訂加派貨啦做勢啦猴活

m記咋師傅出咁好地台做乜

阿活就係知 sw即加價

真心估唔到,啲配件咁豐富都可以咁平

Sw個沙漠腳印地台唔見好得去邊
Ig-11都比個人類腳印地台..

官圖d pose擺得好撚肉酸 對大脾好肥
btw應該會訂

個backdrop就是小心意

買backdrop送vision

唔知佢關節扭唔扭到彩蛋個個pose

第一次覺得cosbaby型過1/6

到咗啦

更配有一件飾有仿魔法圖案的緋紅色帶帽斗篷 (可拆下)
怪錯啊活了

有帽但戴唔到哩

戴到,星戰堆帶帽斗篷頂帽好大

成件事吸引到

預左猴活唔會擺心意落marvel，希望佢出返endgame大家就好

但佢頭髮頂住左

但膠長髮
諗諗都覺得好難做到

講就兇狠 做就碌撚
fb班人屌完咪又係去訂

呢度都係

下就就個個屌又要排後樓梯聞臭汗2手煙

頭似唔似就見人見智
膠髮都算髮型又唔似
皇冠又錯位
人地star war頭髮會做分件帶到帽
Marvel就咩都冇
副廠都整到發光頭 HT就仲同你玩UV
明明知呢隻野都冇咩配件又唔多啲小心意

上邊張圖from大陸仔

Vision 乜9都無$1530收返A2個隻仲平過佢

rex都係呢個價
vision仲多咁多配件都同價
呀活好有良心

冇燈都算,你用WV個名出好心就整埋隻戒指啦

我就追到End Game就算 咁追法會永無止境

依加手上得返IP,85 BD,肥雷同hulk

HT派埋就唔玩

兩隻配件少到喊
知大家有土地問題 幫你慳下位 小小心意